稅局要人！！！稅局要人！！！

有冇人幫手排隊交報稅表呀？

咪撚on9啦，又想道歉？

推

依家係圍放lunch高層都唔會早放架喇
之前咪試過圍（第一次道歉果日）
屌我咪又要繼續番 最多落唔到去買飯架咋
一係你就再早啲 番工時間圍

放lunch後圍都有d機可以早放既

依家啲高層唔俾人走架
利申：ird員工

你地可能慘D 我地入境上次有比人走到...

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命